（ 陰謀論）福島核爆同Isis 恐襲都係同某支國有關？

呢個國家表面軍事實力強大，但軍隊心理質素從歷史上睇係極差，打大扙應該好易露餡。
不過呢支國玩暗箭就好叻，呢幾年既外國動璗，正正做就呢支國既崛起。

推

呢個推論同支那透過日本侵略
慢慢擴大勢力一樣
但以上係有證據
支那的確同日本好多合作

陰濕招支國最拿手🤔

追唔到咪做下小動作搞人

超限戰
日本反對修憲建軍運動同埋美國依家國内啲左右兩派大衝突都可能同呢個國家有關係

美俄 係獅子, 光明正大將你撕成 碎片

支那係毒蛇, 平時唔聲唔聲, 慢慢接近你, 然後輕輕咬你, 跟住你慢慢中毒死

福島關以色列事

點解關以色列事🤔

願聞其詳...

ISIS 唔敢講，但睇番歷史，美俄背後參與機會大好多。至於褔島，根本係天災。

On9 美國係正義大國 咁民主一定唔會做呢啲小動作

Isis無都唔出奇

本身isis就太多一連串既意外同巧合造成